12月支爆五步曲

12月經濟攬炒五步曲

12月12-13: 全民撳美金
12月15: 和你Christmas Shop
12月23: 和你唱聖詩

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

鬼登推唔起

鬼登推唔起
鬼登推唔起

鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起

鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起

鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起
鬼登推唔起